我細佬失業又唔搵工 日日喺屋企打機

如題點講佢都唔聽

呢啲嘢係屋企人造成
一腳伸佢走睇佢點死

一世人兩兄弟
養埋手足係應份

試吓叫佢一日做二三個鐘頭外賣仔先？
慢慢做 培養返返工嘅動力

Cut 水 cut 電

冇得救

所有支出嘢 aa制

養埋你老母啊 屌

佢都唔想失業㗎
共勉之啦

失業左幾耐先

未死得啦

之前係做開咩既先

幾大

打機冇錢點打？

佢連出街食個飯都唔想郁

差唔多半年

上一份工做IT

係咪日日炒股 贏到仆街

真係唔知佢 每日訓到晏就兩三點 然後自動埋位打機 老豆老母都話佢唔郁

儲咗幾十萬又話你知咩

儲左幾十萬就唔洗番工咩

由佢

唔洗交租 水電 家用幾十萬都好好洗

打咩機？可以日日打又唔悶？

小事啦
坐一年先講